星期日個遊行 主題改成「五大訴求」遊行

原因:
1. 區選大勝，需要重申我地要既唔係假民主既選舉，我地要既係五大訴求，更加係缺一不可
2. 星期4已經感謝美帝，星期日遊行又感謝，咪撞晒

支持
不了

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

改啦，我要五大訴求呀

支持啊支持啊

PISH

支持！
五大訴求，缺一不可！

支持

五大訴求

pish

五大訴求 缺一不可 民意大遊行

五大訴求 莫忘初衷

有人搞？

支持，但會唔會直接聚焦普選會好d？因為選舉後聚焦普選係最好既時機，平時d遊行好難用到普選做標題，仲可以夾埋建制參與選舉果40%人話佢哋都支持普選

普選都係五大訴求之一

他

啱 一定要recall翻

同意

推

推呢個

支持支持 民意展示
勇武抗爭都當然要繼續，但希望手足轉成地下化，唔駛公海講

無錯

Push

Why not both
感謝國際兼重申五大

G CHI X1000000000000000

缺一不可4字點可以少

原點，初心

有無不反都出架啦
比佢見到民意

P推！

推！

Push

唔好俾林鄭胡混過骨

遊行

係，所以我唔反對，只係覺得五大訴求遊行同警暴遊行都好多，但普選遊行少好多，你睇多人講獨立調查同重組警隊多過普選就知，普選好似變佐五大訴求既背景咁，而且普選做主題先可以以區選夾埋果40%建制選民，用盡區選做彈藥

等咗好耐

星期日遊行搞手入來討論下

push

Agger，但可以照揮老美旗，將感謝老美變成常態

好呀

5demandsNot1less

真

推爆佢

大家好當呢個post係女咁推

支持 食住個勢

但係我地爭取緊五大訴求 缺一不可
而唔係單單普選

大力推！

我準備入紙申請15號遊行，主題就係五大訴求決一不可，但因為我係素人咩都唔識，想各位手足幫幫手

想入紙申請反警暴大遊行，要點做？

唔想贏個區選 輸場運動
香港人

同意，同埋改主題一樣可以美國旗旗海

P牌支持改主題

好應該啦

五大訴求遊行

推呀！重申五大訴求！

有咩分別? 國際都支持五大訴求

贊成

5 demands not one less !

唔想再討論區選，我都只係想要5大訴求同手足

12月1 生效，最後集氣

點都集人再以五大訴求為主遊行......

兩個支持大會都on99

星期日個遊行 主題改成「五大訴求」遊行

agger

初心

終於上咗熱門

好鐘意呢張文宣

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

屌你老母我要五大訴訟
選舉唔撚關我事
香港人唔撚會收課

五大訴求，缺一不可。

死線升級

五大訴求，缺一不可

推比搞手睇

唔好拉啦

推啊

要快啲有共識....
咁短時間，宣傳唔夠嘅話又係少人

五大訴大

咁平時既反警暴遊行呢，咪又係只係五大訴求既其中一個，我哋又唔會只搞一次遊行只係驚失焦佐姐，例如民陣個12月8遊行其實又係關於警暴，簡單來講依家d人聽得最多既只有警暴，濫權，同五大訴求，普選要深入了解係邊五大訴求先知，見光率太少

gchi

我都認同有普選先有其他訴求既可能性

推～

Agree

G持

支持！

我要真普選!!!!!

甴近平

緊係啦

推呀

p

推推推

支持呀

同意
區選d票根本就源自五大訴求缺一不可

我要五大訴求啊屌你老母

200 萬人再集結

推呀!!!

支持
P 牌推唔到

五大訴求 缺一不可！

對準目標

五大訴求 缺一不可

why not both

支持+推

我真係好想遊行

721831101111

推啊，推你上熱門，冇行動post

五大訴求 缺一不可

用置頂回覆可以提升閲讀量

+1

履行五大訴求

真心要轉
同埋五大訴求先會多啲人出黎

推啊喂
唔可以白白浪費左呢次遊行啊

感謝既聽晚去集會就夠

無錯， 我地要大遊行集氣

重申五大訴求 缺一不可

Pish

多謝美國都好，都要靠自己

同意要改
而家咁樣反而會分薄咗每一日嘅人數

推大遊行

推：！！！

我好撚想遊行呀

和勇不分

721
831
101
1111

tui

可以
但勇武手足唔該咪出來
我唔想見你地比狗咬

推 和平大遊行

仲有英文版

擔心勇武 請成為勇武
勿讓勇武孤單

Tui ah

要多啲我要真普選嘅關注

Gogogo

121 多數派曬冷！五大訴求遊行

我要真普選

主動去聯絡主辦方商量喇，喺連登單方面咁講，佢哋點知

推 一定要

唔係叫佢地改
而係要申請另外一個遊行

佢地路線係遮打>美領>遮打

講完都係無人做咁點

有人申請未

五大訴求 回應未

5 demands not one less

打返主線

和勇不分呀
勇時勇，和時和

一定要取消其中一個，唔好撞

搵人幫手update張日程表得唔得

行動post啊
唔好鬆懈啊

絕對同意

民陣做野

和理非全民行一次100萬人up

手土

五大訴求，缺一不可！

跟我一齊嗌：「我要民主，雙真普選！」

區選勝利，打破民意逆轉假像，重申五大訴求

下？今個星期日有活動咩？

五大訴求 缺一不可 民意大遊行
重整隊形

唔係12月8？

支持！係時候用依個民氣

support 應該要咁

有冇人申請不反？如果有會更多人

why not both?

感謝美帝支持
重申五大訴求

推呀
得番幾日準備

推！！ 繼續行動，唔可以停！！！

同一個主題真係冇feel

支

持

無宣傳 快啦

推到搞手見到

五大訴求 缺一不可
呢個先係主線！

Ok會黎

Pishhhhhh

去

Not one less

五大訴求,缺一不可,要去返六月氣勢,二百萬遊行

P牌推唔到post連仔究竟幾時先比我甩P

可以 但口號麻煩將五大訴求內容講晒出嚟
同時五大訴求一定要跟返最原始版本 唔係唔好話缺一不可

12月1果個本身就係熱狗搞架喎

叫12.1搞手大改成個遊行主題+路線唔係好可行喎

[Update返大家] 11.28同12.1集會同遊行 詳細資料

大家要返返去主線

其實一直都係5大訴求。

ppp

推推

有冇英文版？可攞黎做外國文宣用

怒推

成個連登而家吾係話建制d飛機post就係膠post，推行動post啦，五大訴求 缺一不可

五大訴求！缺一不可！

行動post要推！

五大訴求 勿忘初衷

五大缺求

agree

可唔可以上熱門

p牌推唔到....

呢個post要推啦，絕對支持

改到天花龍鳳都要有人出先得嫁

熱門無哂行動post

真係
一個行動post都無

支持，五大訴求，缺一不可

有冇真係遊行嘅details

凸你啦，暗共帶風向狗，為求遮蓋活動主題嘅威力！
請問有邊次集會遊行唔係以五大訴求 缺一不可 作訴求。6月以黎每次都係，咁係咪任何活動都叫五大訴求集會/五大訴求遊行！

無

好

曱甴近平

冇文宣冇人入紙...

唔好淨係推呢個post
推嗰啲知唔知星期日有咩遊行？
一個親子遊行 一個係去美領
唔通去美領講五大訴求？
要搞手改主題仲要改埋路線似乎唔可行喇

[Update返大家] 11.28同12.1集會同遊行 詳細資料

你個post

討論下條路線, 五大訴求唔洗特登兜美領

感謝美帝搞集會就夠，遊行唔該本土d貼地d。5大訴求缺1不可遊行

批到不反你叫咩都得，集氣之嘛

出

二合一

Agger

出咗去再算，星期日遮打花園要人

Go!

我要遊行！

G Chi
5 demands not one less

推
五大訴求，缺一不可

五大訴求 缺一不可
入邊最重要係真普選
唔該大家記住
出到黎唔好靜係屌狗
出親黎都屌狗 我知好嬲
不過可唔可以堅定啲
有左真普選就咩都可以解決

繼續推

Support

推啊 一定出

絕對係啦
問題都係去返 冇可能會有不反

真普選！！！！

啱
係講緊同星期四個集會有啲重複
同埋擔心主題去美領叫唔到最多人出黎

推推推 行動

Agger
要民意清晰到全世界都知
要林鄭再受壓力

和平投票
和平遊行
佢地唔理又再升級

我要雙普選

屌 快推行動post

Agree.
Easy for internationals to understand.

So cute

好難推

可唔可以叫埋新議員落去
咁樣會有力d

好撚想遊行呀!!!
利申鐘意遊行多過集會
因為遊行可以..........

推！！

有啊 來吧！！

唔係世界人權日咩

五大訴求大遊行

幾時可以脱P 呀
好想支持下呀

五大訴求!

11.28 & 12.1 行動帖

[Update返大家] 11.28同12.1集會同遊行 詳細資料

1128 愛丁堡廣場《香港人權與民主法案》感恩節集會

[行動] 11.29 我們都是鄭文傑 聲援集會

12.1感謝美國保護香港大遊行

請大家支持行動post
香港人 行動！

五大訴求，缺一不可！
入返正題

有冇文宣同申請不反

什麼也沒有

呀呀呀

行行行

死狗

去啦去啦

文宣果邊已經整左

G 持

可以改啫

five demands not one less

推

FIVE DEMANDS NOT ONE LESS

五大訴求 大遊行

推啊,求文宣宣傳

好可愛張文宣

不如叫民陣改呢個 變 「五大訴求大遊行」

12月8日（日）：

#8Dec #維園 #集會 #民陣
【守護香港．和你同行】
❗️12.8 民陣國際人權日集會
時間 : 14:00-18:00
地點: 維多利亞公園
🌟不反對通知書申請中
Link :

幫我推推

，

同意，並且推

推
食住個勢

支持
我要五大訴求

係咪FIRM GA ,係就做文宣 希望有一百萬人出黎

最大聲一定係設立獨立調查委員會 針對警暴!!!!!

直接「真普選」遊行

而家大陸仔仲唔知「五大訴求」係乜

推行動post.
Be water.
遍地開花
五大訴求
缺一不可

「有相推國際」油麻地人踩人慘劇 人叠6層高

民陣負責用最大可能性爭取不反集會/遊行，
五大訴求做主題一定會被ban（之前反對通知書係話已經相同主題重覆申請多次），
所以先用國際人權日做主題。

支持 !!!!!!

要講多d真普選既口號

推行動post

而且重要將獨立調查委員會改做重組警隊 唔可以再沿用舊既五大訴求

啱呀
要再重申返五大訴求，缺一不可
再遊埋行都唔做嘢
咁就出師有名
下個星期全面快閃被罷

推呀行動

推 而家開始失焦

推行動

要自己申請

有傳聞121個搞手係熱狗（未fc）

但如果係真，個班共狗點會改主題路線

急需搞手發起五大訴求遊行

推到有人搞

Bump

我搞緊

想入紙申請反警暴大遊行，要點做？

唔好意思，借個位嚟人手推個 Post

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

121？

唔係，1215，廢事撞

唉121個個如果真係熱狗搞就浪費哂
btw巴打加油，要人推post我幫你一百連

我要呀自推推撚到心淡，但我無團體幫我搞，有冇手足幫到手

開tg group，開新post搵人？

入去同狗屋個啲搵新區議員一齊？

屌

會呀，我諗住今日填完開新post

好，要交表真係好癲

首先你可以搵區議員幫手
搵有政黨背景嘅人(或者pm 地區組織)
幫手做保證

真熱狗搞?
我見入面D人一叫佢改就話人係鬼

有人話係，我fc唔到不過Thank you Donald trump都幾似熱狗

好撚串
仲話改主題係777陰謀
叫人隨便黎嗌5大訴求

口號叫多啲

Tui

幫推

push!

岩！

push push

keep住push

推呀 屌

所以唔好期望佢地會改主題+路線喇
今朝已經問過 傾左兩三句已經知咩事
要搞自己搞啦(不過應該搞唔切)

區選小勝大遊行
五大訴求缺一不可

推到有晒文宣為指

Update返
有人試過入紙申請1號
不過唔夠7日會要你寫原因
所以放棄左1號 而家申請15號

[Update返大家] 11.28同12.1集會同遊行 詳細資料

呢個星期日黃金機會比班人搶FO會唔會出事

推啊！

S

冇法子
唔通去維園搞五大訴求祈禱會？

然後由中環流水去維園？
宗教活動唔洗申請不反？

諗得過呀唔係講笑

出咗文宣未

同意
但美國旗照上

12.1 五大訴求大遊行
不反對通知書申請中！
感謝思穎妹妹巴打

公海：

文宣：

物資：

糾察：

萬眾期待 小弟已經入左紙申請121五大訴求大遊行

- 此post已完 -

星期日同時係死線令政府回應五大訴求

自己搞多個la
做咩騎劫人呀

好!

721 85 811 831 101 1111

G持, 回歸初心, 五大訴求, 缺一不可

到連登騎劫人地HKAA既集會

握推扭攞

我相信冇人會反對五大訴求缺一不可